加载新视图并且隐藏导航条时，使得导航条的隐藏也能有较好的过渡效果。在 UINavigationController 中，如果加载新的视图（push view），并且需要在新视图中隐藏导航条（UINavigationBar），默认的做法会导致导航条的隐藏方式是突然消失（请看demo中的“Bad Push”，注意导航条的变化），往往会在当前视图中突然出现一个黑色条（window的默认底色），这样的导航条隐藏方式很不好。这份代码的能够让导航条的隐藏跟随新视图的加载过程也有慢慢的隐藏过渡效果（请看demo中的“Good Push”，或者实例图的左图，注意导航条的变化），从而在隐藏导航条的过程中不会出现碍眼的黑色条，这样的导航条隐藏效果会好很多。